{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 명지산카라반글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生し、追加人数のリクエストの際にはペンション管理人とご相談ください。 追加人数に含まれても宿泊しない場合でも追加料金が発生します。 最大人数超過のため入室拒否の場合、払い戻しは不可能であり、ペット入室はペット可能な店舗のみ可能です。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてカップルルーム、禁煙客室、グランピング、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、送迎可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですが、超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数のリクエストの際には、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれても宿泊しない場合でも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれても宿泊しない場合でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過の場合、入室を拒否されることはありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室を拒否されることがあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット入室はペット可能な店舗のみ可能です。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予定通り利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用は、現地の状況によって変動することがあります。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が生じることがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、カップルルーム、禁煙客室、グランピング、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、送迎可能、渓谷の隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 460
    }
}